點解d香港議員唔識搞返個港安法反制？

制裁間諜，大家好丫

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .
3 .玩膠
4 .
5 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月12日「百萬人塞爆機場」

所有航班取消。

同日前線醫護人員發起無限期罷工

你死開啦共諜